麻煩admin del post

有女手足俾人拉咗入一入嚟

唔該

手足已尋回